雪仔我好空虛。。。求安慰

感覺好孤單
有時覺得人真係好撚煩 應該熟嘅fd嘅嗰啲人就好似當你狗咁撚
反而啲仆仆街街嘅最有義氣最正常
真係交到心嘅朋友又唔係成日搵到

有時真係覺得好撚煩 自問對朋友都幾好 但係好似好多人都信唔過咁

搵返個女朋友

未搵到適合嘅人

😢

我唔信人唔信到有dysthymia 點睇
(其中一個原因)

我一般都會信咗先 但係好撚多人都好似唔當返你fd咁

要分acquaintances同friends喎

唔識分

咁就出事